# Циклы
 в программировании нужны для оптимизации написания кода, а именно : если есть многократное повторение определенного действия , то для оптимизации и систематизации используется цикл,чтоб не прописывать одно и то же n-нное количество раз, что упрощает и улучшает читаемость кода.

# Цикл for
 при написании какого-то услови_ ,например вывести числа от 0 до 20 и тд.,также чтоб задать определенное количество раз ,сколько будет выполн_тс_ цикл

# Цикл while (do while)
 в тех случа_х когда нужно повтор_ть бесконечно действие пока не выполнитс_ условие

# Явное преобразование
 пример Number(1) или String(some text)

В то же время неявное преобразование будет 1 или 'some text' или 'some text' = true и тд
